有無人入唔到渣打馬拉松個網？

點解會咁

Same here

頭一分鐘已經入唔到

入唔到呀

load極都係504 gate time-out

你地估下幾點整好

佢老母都on撚鳩，入撚左四個字，晒鳩我時間

當正啲人唔駛翻工翻學，對住部電腦等佢

得今日先有得報？

有部分賽事係先到先得

咪撚就係，老闆就屌

佢個嘢壞咗吖！

家庭跑同少年跑都係

大家如果入到，喺到講聲

入到未呀屌

504又轉502 bad gateway，再轉503 service temporarily unavailable

有新link啦

可否開心share?

點解我入哂資料佢要我簡隊入
明明我禁個人賽

用果條link報左但係收唔到email

用條link 報左 兼收到email

我都收唔到

一係打錯email一係系統慢

我都未收到
但係試下入多次就彈身分證明號碼already exists
所以我估ok